點睇呢兩份工

上年grad 之後返咗依家呢度年半左右
幾個月前in咗份跟政府工咁跳point既工
一直都諗住無機 覺得請我先算
點知琴日就打黎話我ok

依家做呢度 細公司 返5.5日 7日AL 請假唔易 但老細幾鍾意自己

新個度 大公司 返5日 14日AL 請假相對容易d 但人事複雜 好多是非

其實揀咗新個度 但好唔捨得呢度老細同同事

新個度=hkpc

唔係

人工幾多又唔講

新個度多少少 同可以跳point

真

即係人工福利vs人情啦
咁一定係揀前者
對份工有感情=拖死自己

睇工作內容, 人工福利同前景
btw, 5日同5.5日好大分別
温馨提示: 職場冇朋友, 唔好因為老闆/同事好好而唔轉工
利申: 中過伏

因為同事好好唔走真係好on9 我以前都會咁諗 到走左 其實冇人會記得你 好快就唔會聯絡
如果繼續聯絡 姐係唔做都冇分別喇

返工切忌太上心

咁又啱既無謂拖住

的確轉新呢份個機會真係唔係成日有

咁又係 唔好睇得自己係入面咁重要

有point跳已贏

梗係大公司啦

腦細鍾意你就唔會閪到得7al重要請假唔易啦，走啦你而家公司當你傻仔咋

最ideal 係唔知你存在
個個月請sick leave 都無人理你

得大公司先做到

大部分既工,人事都係複雜,趁後生面對一下會好D,將來解決都容易d

跳point，減人工都願

新工

其實hkpc好唔好做
有人話chur有人話hea

走啦屌，其實最尾都係講錢，返工又唔係同同事過人世
5.5日計落一年其實返多左成個月比佢 (0.5X52=26)
仲多7日大假，人工又高啲
自己諗，除非老細鐘意你鐘意到加你好多人工
如果唔係都係bullshit，鐘意你同佢打工咋